{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 내마음애풍경펜션"
    },
    "text": "ペンションはミルヤンダムとミルヤン生態公園の前に位置しています。 ペンションには屋外プールがあり、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをするには炭とグリルが必要で、2人基準で10,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~6人は30,000ウォン、7~8人は40,000ウォン、9~10人は50,000ウォンで現場で決済します。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは出入りできません。 夏のシーズンには屋外プールが運営され、着用する服装はラッシュガードや水着です。 利用可能時間は9:00から19:00までです。 体験できる楽しみはニットレタリング、手作りタッセル、手作りポン作りがあり、事前予約でご利用いただけます。 この体験は費用は無料ですが、材料費として5000ウォンを別途支払わなければなりません。 ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。 ただし、現場の状況によっては駐車場が使えない場合があります。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションはミルヤンダムとミルヤン生態公園の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをするには炭とグリルが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は2人基準で10,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~6人は30,000ウォン、7~8人は40,000ウォン、9~10人は50,000ウォンで現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションはインターネットを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、インターネットが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはペットを受け入れますか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "夏のシーズンには何が利用できますか？",
            "answer": "夏のシーズンには屋外プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は9:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる体験は何ですか？",
            "answer": "ペンションで楽しめる体験はニットレタリング、手作りタッセル、手作りポン作りがあります。"
        },
        {
            "question": "体験には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "この体験は費用は無料ですが、材料費として5000ウォンを別途支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はいつ利用できますか？",
            "answer": "ただし、現場の状況によっては駐車場が使えない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 585
    }
}